搵咗好耐，求呢隻game嘅game名

搵咗呢隻game好耐，係最近無意間見到隻game嘅遊戲畫面，所以cap低

動物森友會

咪玩啦

On9森友會

Game boy 時期玩過但唔知咩名

好似係Gameboy game, 但真係唔記得名

我好似玩過, 唔知點會比d石壓扁同埋可以 design d野放邊...

找到了, 叫 Catrap:

玩過
真係幾撚難玩

pitman呀

唔該晒你

我有玩過！！！！！！！！好懷念！！gameboy！！！

玩過
錯 step 可以倒帶